秀茂坪

秀茂坪咩事？幾架警車+防暴

邊度？

秀富樓

唔肯定係咪衝咗上樓

聽到有人叫死黑警

好似係女仔聲黎

依家停咗係油站

秀明道仲有狗車

我都聽到有聲，咩事

TG話捉文宣

樓下目測十架狗車
一堆狗着哂裝

一開始聽到油站好似有人嘈

捉唔捉到人？屌走人

有live